★why財經新聞台乜嘢都話"商機"，但永遠唔會話"伏"？

收咗錢

機會
又冇話一定得

商機----有正面意思（好似必賺）

但從未見過有Topic話"XXX是一個陷阱/伏"

無奸不商，商機=負面

倫敦金

因為伏係等你講

昆尻你去投資，緊係嘢嘢話好啦